偉大嘅祖國就有如全能嘅上帝一樣

無所不知，無論你幾多私下嘅對話，上帝都會知道得一清二楚

不能直接對話，只能用祈禱讓上帝聆聽你嘅聲音，萬一真係聽到，有機會或者有可能出現神跡，賜予你嘅一切

上帝旨意奉行在人間，派遣先知，帶領人們跟隨上帝意旨

博愛憐憫，無論幾多逆上帝意嘅人都好，上帝都會一一送上天堂，親身再教育

信既人一樣咁on9